# Deteccion de Malaria

<br>
<img src="/ia_project_banner.png">
<br>
<b>Autor: Manuel Alejandro De Angel Fontalvo, Deivyd Dario Parra Perilla, Cristhian Camilo Bustamante Plata.</b>
<br>
<b>Objetivo: </b>
<ul>
<li>Dataset: En este repositorio, "DT Generation/IAR_dataset.csv"
<li>Modelo: DecisionTreeRegressor, SupportVectorRegressor, RandomForestRegressor
<li>Vídeo:
</ul>




